# CSS

## classes

worden aangegeven met een `.` bevoorbeeld: `.afgewerkt` = css-class

## ID

worden aangegeven met een `#` bijvoorbeeld: `#Header` = css-id

## links

zet je in je `<head></head>`-tag

## css-selectors

nog niet veel over gezien